黃毓民:黃洋達你是一個不知所謂既人,以係斷絕來往！唔會再理你

16:26

阿達：黃毓炆只係一個幫過我既契弟

太遲了
一早應該知呢個反骨養唔熟架啦

政治有得分反唔反骨？

李連英公公:常威，你連我都呃！我唔理你啊！

終於都有呢一日

成單野到底泰博會企邊邊呢??

邊個搞9我師父，我同佢死去打邊爐

政事台

阿泰：要返工 不了

教主比你D人屌咁耐 一句聲都冇 電話都唔打個 講唔去囉

由第一日已經話熱狗同陳雲係本土毒瘤
今時今日本土派一蹶不振 佢地真係功不可沒

太遲啦隻狼狗養到肥哂

成班狗咬狗
諗番之前同遊惠貞一齊選果個社工，走得好聰明